%doc: fonts/fem_escola/Fem escola/SOPAR de la LLUNA 2015/SOPAR DE LA LLUNA.docx
\newpage

\begin{news}
{2} %columnes
{Sopar de la Lluna 2015}
{\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/sopar_lluna_03b.jpg}}
{Fem_escola} % seccio
{245} %pagesof
% curs: 5è de primària

%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/sopar_lluna_01.jpg}
%
%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/sopar_lluna_02b.jpg}
%


%{\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/sopar_lluna_04b.jpg}}

\noindent\emph{“Un somriure, si us plau
.., mireu a la càmera...”}

 Com cada any, per aquestes dates, celebrem al pati de l’escola el famós Sopar de la Lluna. Una trobada entre pares, mestres i personal de l’escola.

 Enguany, els pares de 5è de primària hem estat els organitzadors, però val a dir que, tant mestres com altres pares van col·laborar en el muntatge i, sobretot, en la recollida del fi de festa, quan ja no et queden quasi forces.

 A les 9h en punt ja van començar a arribar els primers convidats i, només trepitjar la pista, els vam fer despertar el primer somriure amb un divertit photocall  i una copeta de sangria de cava que tots anaven agraint. No hi va faltar de res:  torxes de decoració, espelmes fetes pels alumnes de cinquè, una lluna espectacular que ens va deixar a tots bocabadats  i un molt bon sopar de la mà del nostre cuiner, l’Àlex, que  ens va cuidar tan bé com als nostres nens i nenes.

 Vam gaudir de molt bona música i d’una divertida estona de ball, però el més important de tot va ser el bon ambient que s’hi respirava. 
Pares de tots els cursos vam riure i ballar junts i els nostres “profes”, com sempre, ben animats, van ser-hi presents i van compartir  una bona estona amb tothom.

 Com cada any, d’entre totes les taules, n’hi havia una on es respirava certa nostàlgia: la dels nostres pares de 4t d’ESO. Per a ells va ser el darrer sopar al pati de l’escola. Els desitgem molta sort en el nou camí.

 Esperem retrobar-nos un altre cop al proper Sopar de la Lluna. I per a tots aquells que encara no heu vingut mai, us animem a provar-ho perquè, de ben segur, que repetireu!

“I la lluna no se’l va voler perdre! Es va presentar cap a les 11 ben engalanada per a l’ocasió...”

\end{news}
